岩岩上左深圳....

知咁講實比大家屌我戇鳩冇腦仲上大陸把撚等等....

想講深圳好撚多人帶口罩...

仲多過香港 特別水圍果邊

好L靜 死城一樣

利申。岩岩返左香港。

自我隔離一排先thanks

有冇唔見銀包，去一去警署報案先好喎

你返去做乜
上面賣緊幾錢隻

屌左先 仲返黎

都好喎 師兄！仲要唔帶口罩

屌你老母死賤種仲上去帶返啲菌過黎

深圳上個禮拜已經開始搶緊口罩
當時香港都無人戴

深圳帶口罩ge 人仲多過香港
香港d藍絲廢老真係痴膠線

即日來回 探一個好撚老就死既親戚 （中風）

咁唔去又真係唔得....

深圳已經確診咗十幾宗，仲要唔知仲有冇其他帶病潛伏者，唔帶等於玩命

你都就死

係 的士老個個都帶 仲要N95

深圳意識係高左

咁無計嘅
無被送中算好

聽講上面炒到 40 蚊一隻
真？

明既巴打 上得去個個都有個難言之隱身不由己唔返會死全家既理由

證明香港啲藍絲廢老真係特別蠢
人哋資訊封閉就話姐
香港資訊咁流通都要硬頸真係抵死

咁我都有帶口罩+ 消毒酒精既

邊個唔戴口罩就係共產黨 就係鬼 鬼就要俾佢感肺炎

下世小心啲
咪撚返嚟

有你都唔敢買啦
大陸d野都好信🤢
口罩都可以重用 痴撚線

香港今日都多人帶. .

你返黎做乜尻？

預左比人屌

🤣🤣🤣🤣

深圳政府係會send sms畀市民叫人提防肺炎，香港政府